---
title: "Mumble rap"
date: 2019-06-18T15:12:52+03:00
tags: ["fun"]
---

Рубрика для молодых и модных, любящих рассаду, передачу "Поле Чудес" и тишину.

Обсуждаем мамбл-рэп и трэп-мьюсик. 

<!--more-->

Во-первых, зовите меня теперь Lil' Dim. 

Во-вторых, как гласит мамбл-рэп-библия: "Если сделали себе ворк-стоппер на левую щеку, то поверните татуировщику и правую".

В-третьих, говорят, что билеты на концерты мамбл-рэперов продаются сразу с прикрепленным к ним пакетиками спайсов. Это как комплексный обед, но наоборот. 

Все это мультифлип мувмент. Чизи бути фри и джаггл-комбо. 

Те, кто вообще ничего не понимает, вот вам электронный видео-учебник по мамбл-рэпу: 

{{< youtube AwYCsg9tx2g  >}}

А так видят эту тему отставшие от жизни олды:

Trevor Noah 

{{< youtube HqhPRSprq-o >}} и 

Snoop Dogg 

{{< youtube t7kJfhjqEeM >}}

Всем пис && дабл-мамбл-йоу! ✌

{{< image src="orig.jpeg" >}}